睇完ming仔live之後，更加覺得我哋香港人要好好珍惜達哥！

ming仔條藍絲又撐警又睇tvb
達哥起碼都一直關注

好人話喺完美世界出唔翻嚟

拉 又提埋d 唔識嘅人

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

2舊都係屎

達哥好能高汁喎

唔反迖啦

得藍絲先會反達